[自爆]入嚟影吓自己個桌面

個耳機係檯底(藍線)，有時會用個無線小喇叭

電腦桌面定枱面

唔影

唔通我冇書枱又要話你知咩

以為電腦桌面

電腦枱就枱啦
桌乜撚野面

咁依個唔係桌面咩?